水晶撚入嚟 (30)

新手請睇晒常見問題及PIN先再問嘢，記得唔好自爆，下面有黃店list俾新手參考，各有優缺，自行定奪
大家一齊分享同討論靚水晶好店 / 黑店歡迎開心share~
如有甩漏歡迎大家去返上個post慢慢追
水晶撚入嚟 (29)

三大置頂黑店：
1. 名石堂
濃縮精華：食人血饅頭、公審客人、態度惡劣、偷圖狗、假好評仲買LIKE、嚴重照騙、撩事鬥非（WONGS、JAI、CP、VAN）、食水深、呃新手上門俾佢劏、賣養晶、公開客人電話、無廠又呃人話有廠
追POST傳送門：
#1-3

2. _crystalline_ 線囝
濃縮精華：嚴重色差，有問題不退換、食水深、呃新手、拎大學HALL扮工作室收人貴幾倍、用自己（or熟人）AC支持自己、話會改善根本無誠意改
追POST傳送門：

3. _crystalplace_西九車仔
濃縮精華：態度超差、有問題仲要賴客、推卸責任，post出嚟嘅對斷章取義、惡人先告狀，仲要報警同出律師信
追POST傳送門：

以下資料由寶石鑑定師男爵巴提供，包括：
水晶知識、術語、加熱變色、激光白幽、安德森、X曜石、長石vs綠柱石、長石—月亮石vs太陽石、月光石vs拉長石vs彩虹月亮石、閃靈鑽、托帕、鉍礦碗、綠柱石（包括：海藍寶、祖母綠、摩根石）、電鍍水晶、紅紋、彼得石、瑪瑙vs玉髓vs碧玉、澳寶保養、綠髮及綠鷹眼、斯里蘭卡vs南非月亮石
傳送門：

以上資料僅供參考及屬交流性質。石頭結構千變萬化、日新月異，若需精確答案，請前往鑑定所尋求協助

留名

Lm

lm

lm 舊POST未完

點解可以甩出嚟好鬆？

因為我好似棒球手咁掉垃圾 可能衝力太大...

好靚，幾錢

佢寄緊過嚟遲啲再影相

港幣好似1500 再加5@1左右洗孔費
佢呢個係客人要先打磨
我問佢乜嘢叫做洗孔
佢話洗完之後嗰個窿會變透明
如果就唔係會變白色

不過呢條啲毛毛已經唔係最多
不過我鍾意好似冰咁樣所以我揀咗少啲

佢仲有呢個不過呢個就要加埋啲雜費應該2000左右

好彩我鍾意少啲毛毛嘅

港幣好似1500 再加5@1左右洗孔費
佢呢個係客人要先打孔
我問佢乜嘢叫做洗孔
佢話洗完之後嗰個窿會變透明

邊度買你啲相燒到我好想買

我係呢間佢仲有其他嘢可以睇吓

不過你可以周圍格下價先
可能會有平啲

等我再燒下你先

鍾意睇水晶上可以follow 埋我ig

佢都係用啲廿蚊既碎石幫你穿咁點解你唔買堆碎石叫佢穿孔

你睇真啲唔同㗎

嗰種個底係咁

你意思話碎石果堆唔係全包裹體？

等你收到貨再講

其實上面嗰種碎石我都買咗到時影俾你睇

[/quote]藍光通常貴d因為晶體
如果又彩又透就會貴過藍光，貴到仆街嗰隻[/quote]

繼續討論
我諗一直都係以晶體一樣黎比較
無理由搵全淨藍光同白水彩光比

自膠 fail左

我自己覺得如果晶體真係比較好嗰種
彩光其實都有藍光㗎啦
同埋而且稀有
貴啲係正常

我到而家都唔捨得用呢個

識得

唔該晒

呢幾日係到睇d淘佬直播放漏真係吹到天花板都穿埋🤣成日吹到原價好貴 超靚 晶體清但綿到爆
見到有人奶油月講做藍水月賣都有

絲打快d帶你條月亮離開你個Keyboard

好想幫你個keyboard吸塵消毒

又係咁見到crystalline d廣告呢間野執粒未

我好有潛質做線仔

你未p圖

等我喺屋企搵吓仲有冇星星碟先
唔知我會唔會俾人話抄佢呢

同行抹黑

而家dodgy好似做左家事法庭咁

第一條好似清晶啲？幾靚喎，邊間？

想問綠髮晶 同綠髮碧璽 有咩分別

綠髮晶係啲髮型絲好密，成條綠色咁，有透髮同密髮版
綠髮碧好似紫菜湯咁，唔會密晒綠色，有晶清位，同埋多數都係墨綠色

結晶形態似沸石多啲

前排有批綠髮碧士多啤梨形
形狀QQ但真係紫菜湯咁

franco sir又有新片丫哈哈哈哈哈~~~

幾抵wor

紫菜湯 好貼切

印度應該多光啲

計公開叫春
又一 貼切形容

佢今次都OK七輪嗰條真係頂唔順

其實黑髮晶係咪粗髮+清晶最貴
反而密髮冇咁值錢？

見齋賣粗髮貴好多

yess

我幾鍾意加拿大毛款

都唔錯喎邊度買

覺得雖然清 但太少光啦

我見佢寫橙魚眼

粗帶都冇咁心痛

睇真啲有幾粒都奶油 但呢個價真心抵

魚眼結晶唔係咁生

如果有時多咗啲珠你哋會點樣處理㗎

整diy款嘅水晶粗戴

13mm
好大條好癲

我而家覺得9mm先係黃金size

嘩

好正唔知呢啲幾錢

九係極限
不過睇光一流

幾千走唔甩啦
5 千上下可以接受
7 千up真係唔掂

好彩我對髪晶幽靈免疫如果唔係唔知要洗幾多錢

我對反光發光嗰啲月亮石嗰啲就冇免疫力

400

同等晶體的話，紫拉貴

新手想買條金運石，唔識點分靚唔靚 去門市會唔會好易做水魚

白晶簇擺唔擺得睡房?

我都物色緊一條

我都睇緊 螢飾最近有批好平但半清百幾蚊好抵玩下都好 再貴100 就應該sumikko同artemis都有全清
仲諗緊買佢定買魔鬼海藍好

我係驚全清d色好淡

彩光印度月雖然晶體比較差但真係好撚正

呢間目測八成清但色都好濃

好 感激

金運石唔貴，我買左條7-8mm唔駛100蚊，你睇多幾間格下價應該ok 既。

想請教下 邊間咁平

間間都差不多咁平喎 而且質素都一樣

Omg車仔個價平但平過車仔既都大有人在批發價應該唔到100蚊一條

好似呢種先叫濃

就咁睇中間幾粒以為係全淨玻璃
原來係奶油體

晶體冇咁靚但色好靚

斯里蘭卡唔平，南非就平
不過因為南非同斯里蘭卡好似，好多奸商會用南非扮斯里蘭卡
當然都有人搵大陸礦扮斯里蘭卡
南非同斯里蘭卡係比較難分，我建議分唔到一律唔好搏斯里蘭卡，個價差好遠

起瑩的

同印度比都係平架喇 斯里蘭卡奶油feel得黎又唔光
南非係近年先多所以價再平啲

買幾條唔同size但一樣色好搞笑

呢隻海藍寶幾錢左右？

印度宜家升到咁癲好難比以前個價貼地好多，宜家我真係淨係睇得起買唔起

之前見車仔賣最貴都係2百幾
但晶體無咁清

琴日改尺寸嗰陣時咁啱見到綠光

人工爆裂 仲買少見少

車仔果啲半清左右 算鳩數啦

一直勁猶豫帶唔帶佢好
跟住的起心肝改返好個尺寸

而家多咗四粒咁多

呢條係之前微信買果條？

係
之前一直影嗰條就係佢
光面好大 未到全淨但係我覺得幾好
啲光先最特別

呢隻色靚過下面嗰隻
好有氣質

仲要冇螢光黃 唔知點解有啲全清海藍寶會帶螢光 我覺得完全唔夾

我覺得螢光黃好正喎
好似月光

上手會唔會唔好睇

除非你攞大燈照住佢如果唔係上手其實真係冇分別

點work法可唔可以share下

有啲太貴添不過p記都預左

果然係p記既價

收皮啦
味又係淘寶

新手第一次買，金草莓買左288，請岀招

舊白水晶簇好靚
係咪錯重點

我喺IG見過一間 6m $42 12m都係$2xx

香港啲所謂嘅阿賽真係得啖笑

紫黃晶係咪都偏貴 有冇推薦 新入門

要買左先驗得，咁多人有懷疑點解唔自己驗

廠商確認
佢：上次買的都是無染的嗎？
廠：是的，亲。

廠：要证书不？要多少有多少

有冇人識ig: babiestone? 點架？

有無人知呢條綠幽靈真定假？
屋企人買 但我唔識睇真假/好唔好

到依家都唔知阿拉善有咩功效
淨係保平安呢d廢話

做證書加五蚊喺東海四樓吖嘛
live成日講架啦

真不過阿拉善追隻色多過功效

冇藍色仲好啦海藍寶黎咋嘛

講起阿拉善....

大家覺得點？

咁平邊間？

乾x
應該好多人知

ig shop有邊間推薦

問晶請報
1.水晶種類：魚眼石
2.尺寸：大概 10cm x 15cm 1.1kg
3.價錢：190人仔
4.實體定網店（開名都得）：淘佬
5.圖：

想請教下係咪貴左啲？記得辣椒絲嗰舊1kg 先$90

我嗰嚿係清貨價，唔係正常價嚟
1.1kg TB價差不多了

清貨價真係好抵 但我計返做港紙再加埋運費，可能要HKD$250咁樣計係咪香港買仲抵

唔係賣得好撚貴嗰種 不過自己戴得開心就得啦

其實我睇唔到邊度綠

我係車仔買左舊1.55kg $380 ，計克價都係你平啲嘅

想知水晶洞邊到買好

想買個水晶簇放公司枱

同問 綠左係邊 只可以肯定無染

想問問紫水晶黃水晶同金髮晶可唔可以三條同時帶左手，定要分開帶

定應該買條紫黃晶代替紫水晶同黃水晶

佢啲摩根有一半都係海藍寶

好等錢使?

有金髮可以唔使要黃晶, 要紫色紫鈦應該好過紫黃晶

利申:鳩噏

呢排一唔帶水晶就成日輸，平時淨係帶黃水晶同金髮晶但又賺唔到錢，淨係想加多條紫水晶定唔要黃水晶直接紫黃晶當代紫同黃水晶

點解成人有人以為戴咗水晶一定贏錢 不賭是贏錢

賭仔心態
爛賭戴乜都幫唔到你
因為根本留唔到錢係手
贏到一千就想贏一萬，贏到一萬又想贏十萬
最後嘔突

靚到唔知香港邊度買到

請問去邊間買先正氣？
因為我fd話第一次戴水晶會手痺 又話有感應
又話會同水晶傾計 但我自己戴就無咩feel
係我買既水晶唔靚 定唔識相處？求教

感應因人/晶而異, 唔一定感應到

鋪頭有影響, 其實戴嗰個先係最重要, 盡信晶不如無晶

Heystone有好多原石買 之前見過呢種

邊度買

唔知點解好多人都戴到養鬼仔咁

黑碧璽同黑曜石係咪都可以防小人?邊隻勁d?

水晶真係咁勁就冇窮人啦, 樓上位施主已經問到我記得佢username

淘寶
屌細力d

車仔呢款有冇人睇過實物

到底負皮啲人啲人咩心態咁都負皮

實物正常 但因為價高 所以都淨低一大堆任揀

8.5mm 黑銀鈦 1550人仔 抵唔抵？

我大部分都感應唔到手痺嗰d野
但事實又真係越來越旺
所以感應唔到唔等於冇效

仲要平到癲

感應唔到 咁有冇連結先？

又貓眼又密仲要咁平

新手嗰陣咩都冇做過
連晶簇都冇買 戴咗1-2星期
旺到連d唔熟既朋友都問我做咩咁旺
都唔知關唔關事

似行緊運

唔係抵

買隻強黎旺下個場

去到就唔是咁既樣

天河？

但我冇買座唔知點放

你搞到我都想買點算不過講過要斬手

呢間野d好評笑到仆街
幾個客d打字風格一樣
講野打到繕稿咁
仲係咁踩其他水晶鋪d野唔得 得佢先有能量
快撚d收皮啦死肥鳩 係咁有能量你就唔會拍埋youtube做極都得千零人睇啦

係點樣連結？

小學生作文

買過一條ok架

點可以咁易受人影響
但幾十蚊咋喎

ff 同條水晶之間
有條交流電咁既線
之後同佢傾下計 許下願

一切都係ff

粒蛋好得意
覺得望住天河可以令人開心啲

睇相真係唔差
可惜本身已經有一條

好似金運石絲打咁買多幾條替換嘛
話晒日日都要返工

真係2020下半年開始對綠色既水晶好有興趣

新手一問 有朋友話係養晶 又有朋友話係天然晶
搞到我好懊惱有無朋友仔可以解答下

我驚會貪新忘舊
所以用到佢死先
雖然水晶壽命好長

次次去親車仔望下都買唔落手

淘佬全部賣魚眼嘅live都係嗰間廠
價錢應該差唔多

我都係 check咗五行話我屬木喜木

金運石 9mm $290係咪貴？

呢個天然
養晶底部有刺同好透

示意圖

有friend 話佢師傅講 話正常天然應該係好透，唔會係我呢隻咁 嚇到我

想問多句 我呢種底係咪能量唔高？

呢個應該算係骨幹白水晶？
通常骨幹水晶都係有少少樣衰但古老能量好（好似係）

你意思係我果隻 定ching 個示意圖

你果個係骨幹水晶（我估）
Ching示意圖係養晶

天然應該好透個師傅可以摺埋
大柱又透果d難搵又貴
好多白晶簇一係細柱透 一係大柱冇咁透
得閒可以追下post

thanks ching

你果種係骨幹白晶
同埋生長紋都幾明顯放心

你嗰d橫紋係天然先有
養晶冇呢d紋

三舊水點睇？

你個名

幾好呀咁大波

想問呢條係咪染出黎？
唔識睇

呢啲野Same same既啫

呢隻晶體算乾淨 濃色起螢應該500up

好似有啲玉嗰啲都會 上網睇話係佢入面唔知咩晶體particles排列既關係

貴貴地

迫到入去望都算係咁

依條點睇？

好複雜

想知喺邊買

車仔返貨要第二日即刻去睇先有機會有正野
特別係平野

唔係第二日 係即刻

全清托帕同海藍寶點分其實

三舊水買呢啲質素都冇咁嬲
呢條真係下次做下功課再買會開心啲

佢似灰幽or 紅幽 多

點解要1500,唔係30蚊粒咩？

no, 染色的

黑拉長幾錢正常？
見到9mm 100蚊

兩種唔同嚟㗎
$30一粒係個底係凹凹凸凸咁樣

同埋千五係港幣

麻麻地好似

Ig咩名

俾啲時間我提升下攝影技術

邊間

染咗有冇影響功效？

會影響健康 你唔會知支那人點製造染料

你點睇佢染咗色？

美之店

對比有/冇染你呢條不自然地鮮色

新手第一次買水晶 黑曜石$400再有65折 大概$260埋單 抵唔抵呀？

邊度買阿
我都好想搵條灰拉粒粒藍

7.xmm 紫鋰輝 買咗1200+
本身自己想揾透細珠 但會唔會買貴咗

彩坦/坦桑邊到買好

淘寶
$880人仔
屌細力d

其實我唔識，淨係覺得佢順眼就買左

半盆綠幽邊間買好

似綠髮碧

綠碧髮至岩 綠髮晶入面唔係黑髮

呢條棉過護舒寶

880 10mm好似有啲貴

即係唔好？

黑銀線招財係咪帶左手

邊度買？

買錯野

呢條廢老想像力有無咁好 吹到去南丁格爾 真係痴線西黎

真係好多幻想

佢條22000金草莓又出現

都幾抵22,000可以玩足幾年一條水晶

但為左不停有人膜拜要不停買新

笑完就算啦唔好入 會睇到勞氣的

煩到仆街

邊撚到藍呀睇過
仲要一撻撻雜質

大千買齋條藍毛毛唔好

同埋改埋d九唔搭八既命呃傻仔
呢條d 紅色改埋做彼岸花藍風鈴共生吖笨

佢係咪有病
佢到底知唔知南丁格爾係咩人

唔想理呢個人

開拓 醫院 醫療系統 果個人
關完美咩事？

成村人等車仔開檔
有幾個著住黑衫
唔講以為追債

笑死今日有咩靚野

金髮（定金鈦）

好似金鈦

有無人睇過車仔啲金鈦靚唔靚唔係好想逼住哂咁揀晶 驚好多人

呢排成日見到d ig 廣告話店主都自留左一條心諗佢自留關我乜野事

狼來了左咁多次都仲去

得罪講句咁多條擺埋一齊好俗好娘

又真係幾多

買咁多做咩？

坦白講金草莓係靚，但係咁密礦又咁大珠真係好老土，一係就密礦細珠一係就疏啲大珠，會多番啲現代感

最好笑係自己提自己被人叫「女王/公主」

隔住個mon都覺得柒

唔老土既但係買咁多一模一樣既做乜鳩

魔法filter石種摩根
好石呀個晶體，靚

人地都講明摩根「石」

有冇人幫襯過呢間
見佢有捷克綠隕
之前見到其他都開價成皮
捷克綠隕好貴

佢開幾錢先
平冇可能係真啦

我上個post影過
唔係用燈照住 上手睇唔到啲黃光
(同你一樣好鐘意啲黃光，隔幾日就會望下

我最後買左條冇黃光既

去門市睇下啲光 合眼緣就買得（有啲光係一板板 ，有啲珠係十字光，有啲個光位細，但又會有貓眼，好好玩）
同埋金運石都幾易花
記得睇清楚有冇花 有冇崩
價錢唔貴 見都有人回你，個價錢係咁上下

頭一個鐘應該冇晒靚既
d 人排隊等佢開鋪
全部係黎揀金鈦

拎上手會重啲

今日帶金運石

影嚟J下
我打算遲下再收一條魔鬼海藍

佢每個mm買一條, 佢應該唔只咁少

有冇人知呢一串係咩嘢？

換透線啦女王

染色嘅波波

唉 咁我寧願唔去逼咁多人又唔舒服

原來仲貴
10m成$2xxxx

大家覺得超七 用咩色線最靚

透線

任何水晶換線問題
一律建議透線

換建透

想講呢排換線 次次打完結穿返粒珠過去就斷
係啲線太廢定我打結有問題

我有條白水晶 原本白色線
換左透線 有d唔慣

經常係咁

斷定個結散?

白水晶換透線勁好j
煥然一新呀

呢間野可唔可以入埋黑店list 極度煩膠
尋日我有個新手friend send咗佢俾我睇 我即刻叫佢千祈唔好幫襯呢間中二病

白色線真心唔得
貴一貴既晶都搞到好廉價

早幾個post已經入咗

透線就個結散
白線就斷
穿咗成晚都穿唔到條 哭能咗

想問下手圍嘅問題
次次寄到黎都鬆好多，係我度嘅問題？
明明攞軟尺度係16cm，但係內圈明顯鬆一截，係正常？

咁你不如叫細啲個數

買左兩次都係咁，
大家都係啱size嘅？

我覺得幾抵呀 300呢個質素
啲棉可以養清嘛

我發覺係關d線事
後尾買咗隻好好既透線就冇問題

啲黑髮棉到好恐怖

呢個價錢ok喎

新手想問下帶咗一段時間，發現咁水晶會有黑色點點同線出現，係咩原因？

水晶種類:銅髮晶
尺寸:8mm
價錢:1600

巳附上兩張，thank you

勁似人地頭皮分析放大幾千倍夾住頭油d相
好嘔心

想問邊度有水晶線賣
成日手殘穿到用曬舖頭比個啲後備線都未串到 又好多時唔方便落舖頭比人串返

早幾頁呢度討論過既

白線要用陰力拉, 死力好易斷
透線我會拉到好"行", 但係我淨係敢串雙線

4線完美穿好打埋結但塞唔入洞真係

我試過拉唔返個結出嚟

想穿4線前試一試8線穿唔穿得過
個人經驗好似9mm珠以下無試過成功4線收到結的（用開0.4mm透線）

唔好

佢上一批我買左啦
貴係貴 不過睇下你有冇預算
綠隕黃隕要買趁早

雙線硬係軟皮蛇咁

上網做過功課 有啲網店呃鳩新手 幾千蚊有10+

頂你講咗我想講嗰樣嘢幾廿歲人話自己係公主女王知唔知醜

佢打燈都幾犀利 去左既人會唔會失望

我失望過雙位數字以上既次數 利申返工果度好近 成日落去昅

我行過潮特有間要9萬幾
不過係13定14mm
即刻放返低

我有條金鈦 諗緊轉唔轉透線好

換啦 記得打好啲個結

突登過海去過2 次
直頭屌出聲 來回嘥我2 粒鐘比d垃圾我睇

300內 冇咩黑 算係咁囉

我都係用0.4mm透線
穿阿拉善大珠好鬆 打三個結又穿唔入個窿
打兩個結又鬆撚咗

我去既次數 一隻手 數得晒
我唔再去係因為有次想搵斑彩
去到見唔到有25-30mm
咁咪問會唔會返貨囉
佢話冇阿 好貴架喎
之後我就冇再去 啲聲氣令我好唔舒服

大珠用返橡筋線好啲
我通常八以下先至用透明

12蚊店有白色同透明，但唔係間間有
深水埗啲珠仔鋪
小型文具店
有啲水晶鋪都有賣配件，但小貴

換啦 轉咗透線好好J 我而家透光嗰啲全部換晒透線

偏貴

Block咗我間賣衫shop，驚死我偷佢個list 啲人咁
差啲想pm問佢點撚解block我

有無推介

用晶簇啦 碎石好唔掂

驚你賣衫又賣水晶

有冇人有金鈦金髮介紹下？

好似唔係同一條咁

幾抵 8+呢個價抵呀

賣水晶又點 怕人抄佢賣垃圾碎石？

Thanks

新手想問下咁算唔算照騙🤦🏽‍♂️🤦🏽‍♂️🤦🏽‍♂️

店send俾我

我收貨之後發現

原片打燈打到以為係綠幽

Dodgy事主？

發掘左間新小店叫rosebud d相幾自然價錢又合理

你呢個好似dodgy post過？

係咪黃店list嗰間
買過，態度好兼超黃，成日搞活動捐錢，唔夠數會貼錢捐

好似post完del左？

佢話店主有澄清，整理完再出

其實佢唔開俾你（有時行開左）
看更都會開俾你
但個「卡」一聲好細聲 Keep住試開道門就得

早排上去睇安德森嚇一嚇 劣過車仔仲要都唔平

只能說新手唔好去，識睇先好去
學能量乜乜乜就另當別論，嗰啲不予置評

之前買嗰條藍線終於到咗
唔係好識睇當初就係鍾意佢個切面好似冰
實物睇幾閃幾鍾意

呢個就係之前問我點解唔買碎石嘅原因

因為佢個底係咁樣
完全係兩回事

其實睇手指啲色都睇得出tune得好勁...

乜撚野口味 all sold

紫係邊

再唔舒服啲都仲有 你聽下第1頁佢嗰幾段錄音

有粒透淺紫

都係平民版綠髮 對事業有幫助

拉長石手鏈10mm 賣2000 幾

聽過啦 咪就係佢把柒聲囉

唔同晶簇有冇分別？我見有紫晶白晶黃晶etc, 有啲自己本身有功效嘅係咪唔好攞黎消磁？

但佢啲caption睇到好尷尬起雞皮

唔係淺粉黎既咩

邊間 有興趣

佢d手串真係超劣
唔睇label完全唔知咩黎
試過睇綠幽得幾點幽我以為白晶黎
仲要幾貴下

尋日問完佢價 花幽 370 大家點睇？

J死

冇mm冇圖比較唔到 之前淨係見佢紫鋰同摩根都貴kl sumikko好多 紫鋰貴成倍cls 茶晶都要2xx

有打燈同冇打燈比係差啲, 再擺落陽光下睇應該差唔多

係真係得ching你識睇

好多傻西

白晶淨化消滋
紫晶充電
魚眼石養月亮石啲光（魚眼石可以做埋淨化）
另外晶簇想再做淨化/幫啲晶做淨化，可以燒下鼠尾草

其他顏色原石用黎睇就得，拎黎消滋充電係無用架

喺佢ig見到呢張

我想問下養翻靚啲晶係要擺係晶簇一段時間？

啲哈日架妹好鍾意呢啲色架

咁果啲超7晶簇，粉晶柱果啲咪全部冇用
買咗個超7晶簇嚟充電

我有個紅超七晶簇
我覺得有喎 次次叉完都見到個樣冇咁殘
講真呢d野點verify有冇啫

有冇水晶能量勁啲嘅舖推介下尤其係姻緣

P記

邊到買s7晶簇？

蠢人係做唔到騙子架
10 年網店 個名叫2020
張whatsapp圖雖然冇日期
又會咁啱兩次都係9:58pm -10:00pm揾你既
擺明左手send右手仲要接住落
改圖都懶學人做騙徒

一秒收貨

10年網店但得一個好評

我係上面其中一間黃店買
係荔枝角

大家覺得呢條拉長換唔換藍線好掙扎咗好耐！！

都成個星期。。。都唔知澄左去邊
真係好奇怪架，呢間嘢俾人報左兩次料，兩次都話店主有澄清

換左先 唔岩睇咪換返透線

知唔知邊度有得買藍線同埋我打結唔係好叻成日都會鬆

我一條透線一條藍線
睇心情戴

葵廣地下間晶店好似有一包包線賣
通常買晶時同店主乞

淘佬買線啦，幾蚊一卷，我都買左黑白透各2卷

新手想問下黑太陽骨幹應該點睇
睇咗好多間ig shop有啲深色有啲淺色
有啲幾百蚊又有啲百幾蚊就有一條

呢幾張係我係ig見到覺得幾靚嘅
希望有人教下路，google唔係點搵到黑太陽嘅文

寫果陣無諗起超7
但我有朋友分別俾藍晶原石同粉晶柱整死咗條拉長
覺得啱feel咪照用
呢啲個人喜好姐

想知整死左係咩樣

傻人發現案不如直接買工藝品啦

戴完唔知會唔會生cancer

話時話 啲人工水晶都幾貴 仲貴過有啲天然既
係咪好暴利
安德森 鳳羽幽靈

想請教各位Ching 呢2條o唔ok
一條係金鈦晶 一條係黑金骨幹

依隻唔係天然咩我還要買佐六百大洋

安德森係幅射加熱，同坦桑、托柏一樣
但呢隻野真係做假

係邊間買？
寫明係鳳羽既話 就係人工染色水晶
想買呢一類嘅應該揀膠花水晶（金魚水晶）

安德森原石係點樣？google搵唔到

想買南非月亮石
不過搵咗好多間都唔見有
大家知唔知邊度有得買

新手想買水晶鏈係邊到買好太多選擇同太多黑店求指點 budget 1000內

業內人士都未見過安德森原石

今個post好多人xxx邊度買好
不如睇哂首頁果啲資料
再係裡面搵幾間實體舖 ，唔好怕醜，走入去格下價再決定？

咁到底係咩嚟

安德森好靚真係抗拒唔到

笑死
諗緊點解個icon咁熟口面
原來係dodgy冇咗個「黑」字

細舖佢話係一定係天然，我又心痕就買佐

連買咩水晶都唔講 點幫

總之係一種長石要做處理先出呢種色

想買黑曜石

黑曜石好平姐唔使$1000咁多

當年喺旺中三樓買9+mm都唔洗兩舊水

摩擦力

睇到尼條3700人仔細mm三圈好靚
但尼個價係咪正常

正常呀 crystalline d豉油色冇咁鮮色都2600 一圈啦 3圈姐係 7800

原石就係普通一舊長石 之前男爵巴有講過

車仔鬼節優惠50蚊屌左條10mm

屌你
又岩喎

黑曜石最高級 金曜石
最盡$150
買到條大珠 品相唔差

都好多年前啦 嗰陣冇ig shop乜柒都冇又唔識睇水晶靚唔靚
好記得自己用四百幾蚊買咗條石種8mm海藍寶

好正1.6kg
不過驚以後晚晚見到雜種

唔擺床頭咪得
擺床頭應該開哂party

鳯羽點解係假嘅？我以為係靚紅膠花黎

因為本身係假所以咪假囉

唔知點解覺得條紫牙烏好怪石榴應該再油潤啲？

鳳羽睇真啲 佢係唔同膠花架
好似係白晶有裂 然後打染料入去

即刻上ig search紫牙烏
我明你意思
我淨化完再睇下好唔好啲

車仔live d燈真係打到眼盲

17人仔巴西紫牙烏都幾可疑，但你話有棉裂又應該唔係玻璃可以磅吓係咪特別重，石榴石會比較墜手啲
我條7mm酒紅石榴有16.6g，重過8.2mm堇青（15.8g）同7mm海藍寶（12.6g）

磅左了
7.6m 23g
的確比其他嗰啲重手
今晚浸下佢睇下佢有冇甩色先
感謝絲打

冇 上面有巴打話實物好差

係咪有巴打帶開金運石覺得堅唔堅 上網睇佢係極度招財搞到我好有興趣入翻條

去到得返500蚊以上既 得一塊仔普普通通咁

14mm金曜石 $148抵唔抵屌？
想買條比老豆會唔會有啲怪

我都係
見佢好平 但又吹到好勁咁

覺得佢辟邪勁
招財唔多覺

會幾似馬會前面踱步啲阿伯

不過其實無乜嘢
男人戴水晶都可以好好睇

好多人都話平
究竟邊間平?

唔好意思 想問下拉長石放床頭會點
唔係話好似月亮石咁助眠架咩

間間都唔貴
我果條10mm左右2xx
之後見有啲網店 12mm都係2xx

拉長石同月亮石唔同架雖然佢地係都係屬於長石
聽講拉長石放床頭會發好多怪夢

你本身feel到其他朋友仔？
想聽下點勁法？

講錯咗
嗰d係咪叫防小人先啱
之前講戴完黑髮幾日個同事比人炒咗
今次金運戴右手
幾日就調咗職 唔洗再跟個好麻煩既上司
仲調咗我本身好憎既同事跟佢

試過戴住訓 發好多夢 但係第二日都精神嘅

呢間我買過幾好 能量唔錯架

想買黑糖碧璽大mm
好靚
男仔又岩帶
知唔知邊間有/信得過

你係邊間買呀?
我最新係p記買咗條綠髮 仲未帶

我都入左條綠髮覺得幾好
雖然唔係話少左野做但d問題易handle好多
做起野上黎真係順左
已經好滿足

我都覺得帶左會順利解決積落既工作問題 但唔帶更加無野做

好似 左招財 右驅負能量?
利申 好似

左右手都帶一條試下先

車仔金運唔平喎 好多間都平過佢 但唔知點解佢最多人搶

長知識 咁你拉長會戴左手定右手 聽講右手先係舒緩疲勞？
我諗起之前見網上話茶晶可以安眠 我戴住訓覺係咁發夢見鬼

因為開live啲人share好好咁
第二日返貨就勁多人
反而帶右手唔多就手，淨化完帶左手就幾實在
好運就唔多覺 但就覺得啲野係幾順利

所有左右手帶都得嘅水晶，可以按自己需要戴下先
拉長左手係搵soulmate 右手舒緩疲勞
換手前記得淨化咗先

我多數唔帶水晶訓覺，所以唔清楚

間間金運都一樣啦 睇we7啲批發都知 所謂功效都係佢up既姐係咁勁個個戴十條唔洗返工啦

咁老實講我認為玩水晶追求功效其實無咩意思(特別係我呢啲麻瓜 點都唔會feel到)
有係bonus，無都好合理
戴得舒服就得

睇大家講要跑數戴綠幽，本身唔鍾意綠色不過見到實物又幾靚

暫時最貴嘅一條水晶，不過好鍾意

我都鐘意幽靈
遲下想買條花幽

幽靈波波先係深坑

講起上嚟我尋日帶條綠髮又真係無端端比人捉咗去開會
有好多問題要解決

望望下綠幽都幾靚
好似草皮

真所有講究景嘅水晶都係深坑
其他水晶都有得畢業追頂唔同景嘅水晶係永無止境
想當初我只係想搵晒粉綠紅白四種波召喚神龍宜家變咗召喚4條神龍出嚟打麻雀

綠髮唔係唔駛點做工作順利咩？

綠幽近來都破千 想收番條靚 雖然我唔會帶

我呢條都$980, 第一次買咁貴嘅水晶

巴打係咪買錯嘢
btw見到koseki做緊新手包，諗住俾佢砌，到時擺上嚟俾大家評下分

月好劣 又黑點又奶

呢個grade綠幽980 算抵啦
問批發個個都過千幾以上

就係睇中佢都叫粒粒半盆或大半盆，好靚

如果係新手唔識睇靚唔靚 係咪貴少少去pristine買實無死

你睇得好仔細我都冇放大睇

你指嘅冇死係咩意思冇假嘢？冇劣貨？冇中伏？

不過P記唔係貴少少

係呀唔識分真假

自己唔識買又怕中伏 又質素都價錢唔成正比

唔介意比貴啲但買到靚貨 我見#1話p記貴得嚟但能量好

利申 新手好落力追緊po

靚貨唔等於能量好 兩樣嘢嚟
所謂貴就係質素同價錢唔成正比

原本諗住買粒兔仔放喺我多咗嘅月亮石入邊
冇諗過會細粒到咁相入邊係我手指尾

準備食負皮

唔會呀好QQ 咁細粒嚟講都雕得幾細緻

唔知係機雕定係人手呢因為價錢上都唔係好貴 好似$13左右

第一張大個隻d色好靚

綠柱石嚟 海藍寶啲朋友
但係佢雕刻到唔似兔仔似大笨象多啲
對比隻顏色我到而家都覺得阿魯沙個種唔係綠柱
呢個真係綠水晶

有冇貓眼?
我果條唔係最貴既靚野，唔知會唔會影響功效

唔知係咪條綠髮聽到我講野
今日比平時靜 仲可以煲下劇#mock#pi

無呀 窮L買唔到最高級
不過依條係自己親手揀既所以都好中意

我見p記高級要1千尾 唔捨得買

非常認同

真淘寶 幽靈少到爆都上千

點解會咁？係咪最近升咗價？
我上個月尾買

見到有閃 同埋都紅潤
不過要結合埋價格先評論到

介唔介意講多少少靚貨同能量嘅分別
想學下野

靚貨講緊係審美同供求，越多人鍾意，需求大貨量少就自然比較貴e.g.你條月亮啲黑點咁，大部分人（or商家佬）認為係雜質，唔靚，而且好常見，咁咪平啲囉，冇雜冇棉裂強光少見啲，又多人買，就貴啲

至於能量，答你唔到，我都係麻瓜但大部巴絲分享都話平嘢一樣有效，睇你追求咩

好靚
(襟錯負皮)

個人覺得麻瓜就揀自己鍾意同合理價錢嘅就算
講真水晶又唔係萬能
真係有用人人一條金鈦就無窮人啦

草莓個能量幾好，高過月亮石
呢個價+外觀計埋其實都不過不失

你意思你睇相已經望到佢能量

我Feel水晶同feel佛牌、佛像嘅方式都一樣
隊隻手埋去張相度 好專注咁feel
慢慢會feel到有嘢頂住，係熱熱哋嘅

有啲晶隻手幾乎要貼埋部機先feel到
但多數晶嘅能量都係唔超過10cm

不過有時我會諗係咪電話用得耐先熱
咁我就要換ipad再試

而家冬天凍到僵
都要回復正常手掌溫度先feel到

原來睇相都得
有時唔覺意㩒到d陰牌，古曼童d相個頭會麻麻地唔舒服
仲以為心理作用

我都有諗過心理作用
但後尾又接觸到一啲個法相好恐怖嘅神佛

又唔會有嗰種毛骨悚然、麻麻地嘅感覺喎

動物傳心師睇龜咁

我左右手輪住帶

嗰個係另一回事

水晶係無情物，龜係有情物
用嘅方法唔會一樣
不過好似真係有人會睇到
但真係有料嘅人得好少

冇睇 調色調到你分唔到咩係真 咩係假
同黑石一樣 引鳩你去睇

we7買左條8mm 100頭試下功效點先

好心動想買 價錢仲要平
但睇顏色似唔似染？唔識睇添

賣水晶就賣水晶啦介紹人買淘寶衫Jm9

最近d水晶來貨價係咪貴左 有好幾間都越賣越貴

小黃店好撚平喎 平到市價一半咁濟Rosebud takara sumikko kl呢幾間買幾條都係幾百 同大舖買一條差不多錢

both啦，水晶貴咗，有幾間都越嚟越貴得唔合理，可能需求大咗掛

尤其是綠色同金色系列

近期都想買靚綠幽
有冇推介

新年流流啲店主梗係賣貴啲啦
呢個時候個個都求財求事業
金鈦貴到買唔落手

要慢慢物色啲新嘅水晶店啦

屌晒你地 幽波又幾吸引

search完 價錢都幾公道

款係比大舖少 但service價錢都好好 咁岩見到岩眼緣又平既真係會好高興

有冇綠髮同好？新手入坑四個月已經入咗四條綠髮

錢真係好好賺賣下人造鳳羽水晶，再改個靚名咩鬼滅系列又賺你幾舊

我啱啱睇吓你第一間嗰間
我笑咗月亮石+5粒海藍寶叫做設計款

雪花幽靈??

買得貴唔貴?

染曬色嘅珠

第一條靚，有十字光又夠黑，仲有好多骨幹拉絲

有時可能係入手價貴 大家都係按買價去計平幾多

最平17xx 最貴3千中
呢張圖入面係我手上最平嗰條，都係順髮+密髮。貓眼就當然唔少得

早幾個post我話jai越賣越貴俾人屌

都係嗰幾間大鋪又貴又黑
不過仲係好多人排隊比錢佢哋洗

買齋買moon_half不如正正經經買Pristine
個價就快比得上架喇

靚喎 買咗幾錢？
我都入咗條綠幽 feel到真係旺咗
當初我都覺得綠幽唔靚
但實物又ok

唔知點解我好憎呢d同嗰間咩兔兔迪士尼公主系列嗰d
偷埋人地d圖同名整圖宣傳自己d野
個名同d圖有版權架嘛
尤其呢間 全部垃圾級石 日本公司好興打擊呢d野

巴打走得太前

到底星光粉晶可以平到咩地步
中間嗰條$20
有冰裂 有少少棉
顏色睇上去應該係真嘅

但係好平

月頭係ig小店度見到，掙紮到月尾先買，都980蚊，最大原因係個人唔太鍾意綠色，但實物又真係幾靚

初步鑒定應該係真嘅水晶再染色
不過如果冇放大鏡嗰啲睇真係唔覺眼

不過由於都係$20左右我冇咩感想

要咩details啫
望下佢ig d柒晶同個價已經唔洗買啦

想請教下最簡單既淨化/消磁方法
新買咗條月亮石
未買白晶簇 但又好想戴
上網睇又話唔好用水/ 天然海鹽加水浸
依家又未有月光
麻煩哂

大家有冇賣原石嘅shop介紹下
搵左好多都冇邊幾間有賣

如果你乜都冇喺手 真係冇方法
btw 千祈唔好信啲咩日照 海鹽 沖水大法 分分鐘毀咗你條鏈 如果係筆直問題就燒住鼠尾草先

咁係咪唔好戴住先
沖水都唔得架？ 仲諗住沖一陣頂住先
乜都唔整就戴是咪冇咁好

其實買個白晶簇都幾適合懶人
我自己平時就燒開鼠尾草同用白晶簇
感覺每次買新野返去燒燒草 我會安心啲

大部份水晶都唔冲得 會搞到面頭拋光層coating好易甩 巴打唔好咁心急聽日買束鼠尾草先戴啦 btw月亮石薰嗰時要離遠啲如果唔係會變黃

咁⋯忍一日啦
問一個低能問題 邊到有得買鼠尾草

屌諗起以前買第一條水晶個店主老點我要搵水浸條晶一日

細鋪好多都係咁 養左啲熟客 live得十幾人
每人一個大袋入面係咁儲貨
係咪去鋪頭同sales r水吹既心態
好似課金做朋友既感覺

一般賣水晶嘅地方都有

基本上個list入面啲水晶舖都有睇你自己邊間就腳 去之前記得問下個店主有冇貨先 貴過$40一束嘅thank you next

我上網睇完正打算咁做

Dyman / Perfect two mines / heystone 有無啱

岩岩google下見到都50以上
聽日去街搵下先！
係咪係碟到用少少燒就ok?
Thanks

係呀 YouTube有片可以參考

俾幾舊水買染色石
虎眼石加幾粒銀珠就叫鬼滅系列
買嗰個都on9

我第一次買晶都係
好彩問下個店主

但我真係好想聽日就戴
好失策 無買定

用海鹽蓋住放一晚呢！

仆你個街我第一眼睇以為係性玩具啲自慰棒

我有fd俾人老點綠幽浸鹽水
果日睇佢條鍊出晒紅皮

好撚心痛
綠幽貴嘢嚟

咁啱啊我嗰條都係屌佢老味而家變到紅幽咁款

d雕工都幾柒

其實要自誇之前睇下自己啲貨咩品質先
人地隔住穿嘅都綠過你個啲

平心而論
阿魯沙我係服moonhalf 多啲
最起碼佢嗰啲係睇得出真係共生左
唔係攞啲金太陽出嚟之後話係
或者放幾粒綠色就話係

不過係越嚟越貴又真
嚇死我海藍寶六百幾蚊

但質素真係睇唔上眼

根據關注左阿魯沙咁耐
呢條唔係佢靚嗰種 係最平嗰種
佢有啲靚啲貴啲囉不過就好撚貴囉

不過最基本都睇得出佢真係共生左呢個我反而覺得冇乜嘢值得屌

要屌都係屌金太陽扮嗰啲

其實個隻橙色帶閃嘅石 係金太陽定金草莓

金太陽
我覺得金草莓即係紅超

金草莓好似本身係一隻巴西礦黎？
但我諗唔明冇金莎果隻又係太陽石（粉粉地橙色果隻）有金莎好橙果隻又係太陽石

一個太陽 一個金太陽？
可能搵番啲英文名會易分啲

好想知魚眼養光係咩原理
可以養到月亮雙面光咁勁

好靚呀! 喺邊度買? 出年犯太歲要戴兔仔

上網周圍搵吓好多地方都有

後面兩間睇下先 感謝

Dyman都平靚正

想問下金曜石浸唔浸得水 岩岩入坑咩都唔識攞咗去浸水消磁

與其要搞清楚邊隻晶浸得水，邊隻唔得，最好就係一律唔浸，燒草燒木白晶魚眼是但揀一樣。

如果戴完出街想清潔下，我會用水沖10秒馬上抹乾，so far 都冇出事，除非你戴透石膏

點解出面D晶店咁鍾意叫人長時間浸水

咁姐係浸唔浸得

有其他肯定安全既方法點解要搏呢
水晶鏈打磨期間係要接觸大量水既
但磨完有層coating真係唔建議浸

如果你已經浸左，冇事既就算啦，以後唔好浸

乜都未搞就去買草燒，唔好浸水，呢個應該係最經濟既辦法

咩為止冇事

之前jai有出過post話有乜水晶可以浸水有乜唔得。去ig搵就有，不過有好多都唔沖得水

仲有教浸鹽水果d 堅靠害

教人曬太陽果班都好正

Jai?

聽人講好似話金鈦本身就係比較貴？
之前聽d店主講要睇質素 有貓眼又會再貴d
不過就算無貓眼個d 我覺得金鈦晶都真係靚過金髮晶

有但點解要買咁多條

係 佢上年11月21有個帖寫低左有乜野可以流水淨化 有乜就唔沖得水俾埋link你喇

因為好想轉工同埋我本身中意墨綠色嘅野
買完一條之後又想追啲再靚仔啲嘅綠髮事實上又真係好好j

用碎石都得架 平平地廿幾三十就有

碎石唔係冇用咩

碎石真心唔得…以前我新手都用碎石，覺得靚d同無咁風水陣feel，
但淨化極都感覺條手串越戴越暗
後來死死氣買咗一個白晶簇一個紫晶簇輪流放
條拉長即刻光勁多，爆曬藍光，同用碎石無得比
果時我先知之前一路無比飽飯佢地食

我自己係用白碎石淨化
我覺得ok喎條鏈個樣比起未淨化之前係閃d
其實點解話碎石唔得既？
如果講唔係完整既話圓珠手鏈都係有打磨過 但手鏈都有能量係度

咁真係唔知啦 呢d都真係試過先知既

詳細唔太記得 但爬過文見過好多巴打有強調過不過之前買完手串送嘅碎石我會用嚟放啲打左入冷串嘅手串
成日戴嗰啲我會放喺晶簇同魚眼到
我反而想知晶簇同魚眼石洗唔洗淨化除左燒草仲有乜方法？屋企有寵物好似唔太建議燒草

我想問下晶簇可唔可以沖水想洗一洗

其實改左個名係咪叻啲
比較想睇所謂最高汁既貨，當時翻大貨睇佢live真係一條睇唔上眼

其實我覺得呢啲店舖直頭唔好回應好過回應
做乜鳩

Post出嚟等俾人笑

Mon乜鳩 上黎覆唔得既

憑乜一間幾千人followers嘅鋪改嘅名全世界都跟佢

可能一早上左黎啦得閒做打手

自己mon post扮客人send圖俾佢真係好好笑，諗到自己咁高，想搞image做阿魯沙專門店？

但啲阿魯沙仲柒過出面

其實我覺得如果佢真係自己改嘅話點都會搵到證據例如自己出post幾時開始改呢個名

但係佢一啲都冇拎過出嚟

然後又賣到貴一貴

上黎覆啦屌

想知有無買貴到，值咩價？

之前好似有post過story 但我唔記得

你買咗幾錢先

條金買咗幾錢？洗唔洗4000

識通靈咩貼上黎叫人估價

買過呢間 實物都好撚靚 開頭都驚打燈效果
佢條條都貴 但好高質
有啲答非所問 因為我冇留意過你呢一抽野嘅價值 唔知抵唔抵
但佢賣嘅水晶都幾高質

1000蚊摩根真係太癲

請問間店咩名

真 唔識分
姐係似阿魯沙個隻叫 金太陽
似橙月亮個隻叫太陽石？

你都係買碧定咩

呢隻先係金太陽？利申真係唔識

唔係 買其他 冇研究過碧

我睇開嘅金太陽 好閃 閃到盲咁

金草莓有分金草莓超七同金草莓太陽石
雲母片狀嘅紅橙超七就係金草莓超七
金草莓太陽石就係橙+閃嗰隻
上面車仔個隻就金太陽石
而普通太陽石就係橙色唔閃嘅

金草莓超七

金草莓太陽石

太陽石（有人叫金莎太陽石）

黑太陽石（黑石堂叫佢黑金星，但冇呢樣野）

黑金太陽石

金太陽石

睇pin
做乜最近又開始多咗人叫人估價錢

賣家送俾我嘅星光波波

晶清??????

想知買左乜
因為碧都叫係色差好大既水晶

根據廠佬話以為橙色嗰隻太陽石叫金太陽
後尾又有呢隻
就變咗呢隻叫金太陽
橙色嗰隻有冇草莓片佢地都統稱金草莓
佢話d名幾年就轉一次所以唔洗咁認真

瘀黑紅七少礦大點咪叫彼岸花囉
多黑碧共生咪叫星空/銀河乜乜乜囉
紫晶石皮位間條咁咪叫夢幻紫晶囉
超淺色碧穿埋一齊咪叫冰淇淋/馬卡龍碧囉

冇金草莓太陽石呢隻品種架喎

我買返黎會沖一沖
沖完即刻擦乾應該OK

不過魚眼石唔沖得

有冇人戴過葡萄石
我search係話幫助情緒嗰d
但其他人又話最有效係招財旺事業
有d又話戴完人緣好
到底邊樣先係

咁魚眼石啱啱買返黎應該點樣清潔

用紙巾擦一擦，再燒草

魚眼石其實雖然話唔掂得水
但我有試過沖過水，不過真係沖一沖，唔敢耐
然後拎紙巾好仔細咁連啲隙都印乾埋

拉長石應該放落白晶定魚眼石好？

最主要我係驚武肺

諗唔掂就今日白晶 聽日魚眼 後日白晶
梅花間竹咁黎

我照用洗手液同水沖
依家都養到我條月爆晒光
命仔要緊

試下用常溫水濕下紙巾，再擦一擦？

平時晶簇沖完水，下面墊張紙，張紙會濕哂
但我沖過魚眼石，墊紙係下面，佢淨係流返好少嘅水印出黎，好似舊石裡面吸曬水咁，果下真喺好驚佢第二日就裂開

仲有唔靚既草莓晶叫淡雪

小心賣鳳羽個間野又嬲

覺得魚眼有齊白晶功能 仲可以養到拉長更光 白晶可免了

我有一舊有啲石底
用花灑狂沖果陣有啲泥一片片咁甩出嚟
果舊我沖左好耐
好在無乜嘢

我諗買返黎沖下應該ok
長浸水就應該唔得

撇除晶體 啲髮又少又亂

好正

真心唔識欣賞佢條極綠

我反而覺得幾靚 佢仲有啲藍光好特別 但呢個價好癲

我幾鍾意 不過太貴不了
留返比佢d moonber

我反而覺得588嗰條靚

不過都好過金太陽加埋幾粒綠色啦
起碼佢都真係少見啲

通常啲藍光呢唔知點解好微弱嘅咋呢一種
筒珠會強啲

2088唔好過車仔208既話就真係執柒左佢啦

我記得佢之前啲價錢都冇咁癲而家真係
好彩自己依家有條淡綠色平平哋好鍾意嘅
先至佢嘅十份一價錢

我記得你果條桶珠

嗰條我嫌佢嗰啲顏色太綠好老
不過攞嚟j藍光幾好

我有全綠 8+ 有少少藍光 先1000內

有冇相睇下

其實你地d阿魯沙邊度買
我揾咗全綠好耐 唔想幫襯moonhalf
淘寶批發都唔見有

阿魯沙 全部好閃好靚
香港一嚟唔係好多晶有高質
就算高質 佢都係溝左珠
姐係溝左綠柱石3粒 冇礦紅7兩粒 再加佢唔係好多珠爆閃 都賣1400 7mm only
喺第間都買左 屌佢 睇就又光又靚 嚟到黑點都有5粒 即退

岩岩廣告見到 我睇左幾次先明佢講咩
不如打好啲字先出黎賣水晶同教人淨化啦好無

錯字多撚到，係咪文盲用google語音打

同意

好靚 請問邊間買

雙魚絲我知你好有心機影啲相
但建議你同一條晶影1、2張相好啦 其他留番係你個ig post啦

好

啲商家叫冰淇淋真係好難聽
係雪糕 唔係撚係冰淇淋啊

魚眼 跟硬度

冰佢老母

想問金運石有冇分等級？
淘寶幾十又有一條，
igshop有啲又賣到幾百

We7同我講近水出既批批都頂級 跟價錢買就好了

文盲賣水晶

係we7買？
淘寶果啲唔知佢係咪近期
上淘寶再睇睇
謝謝

我睇到眼殘 以為大陸tone
又唔係 以為咩專業term 又唔係

唔識果d字不如打個交叉起碼我易估d, 好過而家打晒d錯字落去
照佢咁講，消磁同淨化都係冇分別

688

暫時初步睇有黑點
唔值

不過可以放喺白紙上面同埋黑色嘅紙上面影多幾張相俾我哋睇

條金鈦3000 出面見過同質素應該唔止

糖果摩根？識鋪頭賣唔過100蚊

同埋條黑金 288 未計天鐵

每日都j一次

清底架 頂盡比佢400蚊 cap我圖覆我點解條摩根值1000蚊呀快啲知你睇緊

好靚 邊間幾多錢

長篇大論都唔知佢講咩…
直接話淨化係沖涼，充電係食飯，互相取代唔到咪得
簡單複雜化，仲要勁多錯字
清除"富"能量，笑咗我想多d富能量喎

想問下大家係咪覺得p記啲水晶能量最好
寧願買條貴但功效明顯啲嘅水晶
仲有冇邊間好介紹

唔知實物會唔會係好柒嗰隻泥黃
如果係呢隻啡金色好想衝

去p記記得搵埋佢個師傅玩

邊間 好靚啊

聚晶慧神

呢間好正！買過紫黃晶 黑銀鈦

我上面有張圖 好似叫超級七珠寶
呢條7mm 530人仔
香港睇左好多間 過千都唔夠呢條靚
我都打算嚟緊去門市再睇下 高唔高質
都冇呢間咁靚 我就再淘算

幾靚邊間買

十字星光 表面完整就是頂
好似係

有分等級，但就算頂級都唔係貴

We7廠話呢水都係同一級

分唔到係奶油體定玻璃體
想問奶油體係咪得全藍
而唔會有右邊隻橙黃光？

求舖名，感激 呢條靚

我覺得用語音講唔緊要 核對下都唔做
真係睇唔到你有料賣水晶
仲要拎黎賣廣告 掉錢落咸水海既概念

應該係印度料即係玻璃體
我估
因為有彩光
奶油好似冇

我留完之後即刻就睇到你之前嘅回應

不過介唔介意呢講全名我唔知呢間全名係咩

純分享
月亮 6.7mm $500
碧璽 6.2mm $1700

唔該晒原來佢個名真係咁我仲以為係簡寫

見呢種香港叫阿魯沙
幾鍾意佢隻襯色 但係咪一定會有黑點的

條碧貴啊
不過月亮幾好

本身金草莓(/金太陽)呢個品種就係好易有棉有黑點

Serendipity crystal呢間啲彩碧好抵屌的 我都買過質素ok

想問下紫鈦晶簇係咪都係淨化叉電之類

睇落都幾靚 但全部鼻屎size
不過線仔比 1開4了

其實即係紫晶簇有鈦共生
叉電的 淨化搵返魚眼

係 大陸都係咁叫
黑點 點都有架啦 你比多啲錢可能會好啲
但大又冇咁閃 我覺得 所以我揀左閃 一兩點黑點好過

佢細到係4.幾
手幼絲限定

姐係成個gp得你放二手水晶？

終於唔洗用廢老group

好得意
係邊度買㗎？

淘佬

之前問過koseki佢話如果真係秘魯聖木嘅話
有養寵物都ok
不過我懶所以無搞 照擺晶柱同魚眼

不過呢間的確好

希望真係踢到啲店主 陣間又一堆sales

終於有人講呢間，之前佢聖誕啲迪迪尼公主系列真係搞唔掂，即刻unfollow佢

想問叉電 同 淨化有咩分別呀？

你拉上#824都有講
簡單講 一個係訓覺 俾粒晶有返能量
一個係沖涼 去除每日由外界吸收返黎既負能量

其實Google下都搵到相關資料

我地呢個post好失禮咩
話自己mon post 有咩問題先依家

有吧 平那些就一撻撻光和白色痕多 靚個d就一條銀線十字光

嘩唔平，好撚透

真係好平

算啦，當交個學費，然後同果條友絕交啦

我都唔識拒絕 覺得唔好意思 買左條400嘅垃圾
睇到都眼冤

成日Post廠圖
唔知點解見到廠圖就唔想幫襯
無本生利

唔係
你都可以

謝解答我一直都係放晶簇過魚眼，燒草燒木暫時未試過，主要燒木係覺得啲晶簇同魚眼好似未淨化過好似有需要淨化下

打晒燈都係得紅色 點會叫紫牙烏石榴石叫返石榴石算啦

不過條碧都算少裂同濃色既(我自己覺得) 排珠可能會再靚D呢
唔好唔開心啦

cheap雞金骨幹吹到係彩月亮石

呢d叫水晶代購唔係水晶店

太好喇佢係咁暗示唔平 我又唔識睇
自己一直唔落坑就係驚俾人呃
做啲功課養好佢先

消除負能量係黑曜個類喎

入咗人生第一條s7
一直以來都覺得s7條桃紅色線好俗好老土
連帶對s7都無咩好感
但唔知點解近日又突然狂睇好想入一條
拎到實物第一時間換返透線，即刻勁閃勁靚又唔俗
換咗線仲發現原來有四粒係雙色珠
實物比影相閃好多

負撚應該戴白幽喎

月亮都唔消除負能量

白幽或者白髮戴右手都得，但月亮真係唔for放負

清清地又幾正
燒到我

唔貪心，有呢條我已經好滿足
人哋滿礦好勁好浮誇，爆晒煙花果啲個價太痴線，無財力入坑

果D要成皮野我真係玩唔起

中左六合彩頭獎可以每款水晶買條畢業級

排一排色應該仲靚

有冇建議
佢啲係閃片有啲係絲絲
好似有啲難用漸變去排

超七實物圖

試下跟色調去排 橙、紅、紫

你帶咗四條水晶係手？

唔係我隻手

因為要扮唔係自己上嚟讚自己

我嚟可以唔信但我真係唔係任何一間舖嘅店主（不論係咪賣水晶）我自己啲晶都冇位放，點有位放貨做生意
嗰句都係話佢態度好同黃啫 佢自己ig都有post捐錢記錄

睇我平時嘅攝影style同手指都應該幾易認唔係同一人

大把啦呢到邊間舖成日比人推得多就知咩事

佢應該講緊 mon post cap 圖 再擺上story

我依家用透明對接一次就算實好多

觀塘有咩水晶鋪介紹行下 (唔洗預約個d)
會行bear ,moon half(要預約不了）

近排係東海

we7舖算唔算

我自己都係戴呢2條呀！ 靚

對摺一次打結係ok
但成條鏈又好似冇咁穩陣 (四線同雙線比)

透線用四線反而真係唔穩陣
雙線我用咗好耐都冇甩過

橡筋線就四線OK

巴打覺得有無用

暫時無特別不過靚就得啦 我條金鈦夠金不過髮唔夠順，你嗰條幾錢呀？

交流下

你兩條分別幾錢

2條都係千五 7.5 同6.7m

打手全面進場

喺葵廣3/F小鋪呀十，你條金鈦幾錢呀？我覺得我條都算貴

Real ok wor

聽日去開望兩望

其實大珠定細珠好

見到廣告
2-4 倍價錢

唔該
上淘寶買左條
返黎睇下咩料先

想買大 但冇錢你果條岩budget得黎礦又多

下面果舊好似細舊啲個肚無劏得咁勁

呢個堅objection size唔同顏色唔同
Btw藍毛毛證書有未

我都係淘佬買左條返黎

大個啲好撚貴上淘寶睇都要幾千蚊

你地淘實邊間買？
睇緊超級七xx直播唔知有無伏
有無介紹
睇開東海，上善

淘寶 自膠

我自己反而唔太鍾意十字光
鍾意大眼feel 多d
原來十字光先係靚嘢

講真黑色一舊其實都睇唔到 不過我就係嗰啲想要靚少少心理作用會好用點既人

貴咁多

完全唔知大細都比較到

冇人記得架啦

仲有淘寶舖

係你唔知啫
呢舊野大把批發同龍x直播都攞過出黎啦

果一舊大眼唔係照落去就變十字架咩

就係因為唔係幾睇到所以鍾意大光面d
我發現我成日鍾意cheap 嘢
有d晶高級貨太透太似玻璃我都唔鍾意
係都鍾意d有裂呀石種呀之類
眼緣幫我慳唔少錢

我又冇試過好似水晶鋪咁搵燈照佢黎睇喎
但就咁睇係一大撻光
要照先有十字光？

我都想知定佢直播有講？

係呀 我用手機電筒同日光照下
果粒眼都會有十字光
有啲唔駛照 係燈光下都會有少少十字

好似ig 唔見有

你仲記得d藍毛毛

認真留意下幽波
原來20mm都要近300
好卻步

有冇圖我都想買

趁佢開live問下佢囉

睇相佢啲貨質素係唔差
但同抵真係大纜都扯唔埋
以網店嚟講都幾貴

我睇tb直播咋

抵黎講點都抵唔過靚貨一早留哂俾熟客嗰啲架喇

我都唔鍾意太透嗰啲 好似玻璃珠
水晶有啲缺陷美反而更獨一無二

我反而鍾意好似玻璃跟住透啲黃色嘅光

好似買玉 會追求有一點

平民版拆三圈

我都係求其睇下直播，再唔係叫客服推介我睇下片，睇岩就買。
因為暫時唔會係淘寶度買太貴，
最多幾百試下水。
不過好似都係細鋪啲價好啲，比較多follower(e. g. 星宿，靈石之約) 好似都係同香港差唔多/貴過

靈石嗰啲簡介誇張到呢

通常呢啲都好貴
反而勁簡單嗰啲呢就咁影張相嗰啲會平好多

唔知聽日幾點醒，宜家開定

水晶撚入嚟 (31)

你想通透到咩程度先可以差好遠

jai以前直播都有賣d二百蚊既企鵝
多人買就越賣越大隻
唔知下面係邊種size啦

我都好想知
可惜無分身ig account唔敢問

垃圾石種摩根
送包1 蚊唔洗既碎石
仲要多謝返個中二病轉頭
依家買水晶係咪要低聲下氣到做狗咁先有靚貨留比你

P到有peach色原來實物係垃圾石種粉摩根

回顧原圖

其實主要係驚淘寶買到玻璃/膠珠

拎多幾條片囉呢啲靠經驗㗎啦
再唔係都係去返店舖度買囉

我都覺得kl好貴 月亮有d賣成6000幾

全包要400up

吓！咁衰不過以我所知唔係第一次同樣事件

More

差幾句就爆唔知開唔開新話題好

唔開
推爆呢到先

Ok唔推